求救 到底點解決, 已經長期係咁樣 電腦版連登就係咁

1999
完全唔明你想表達啲乜

拍片做埋比你睇都1999?
我個鼠標無論按去邊 都會自動選取, 每打一個字就會食左後面原本打左既字

INSERT 制可能幫到你

試過了唔得, 淨係連登先會咁, 其他唔會咁

禁實Insert, 左ckick一下mouse啦

笑死